港澳辦主任夏寶龍：司法機構組成人員須由真正愛國者擔任

【最新】夏寶龍：特區行政、立法、司法機構組成人員及重要法定機構負責人等，須由真正愛國者擔任。重要崗位任何情况下不能由反中亂港份子佔據。

又加速

我唔同意！應該由共產黨黨員擔任先夠愛國！

係時候紋精忠報國上身

戲都唔洗再做

法官要係「真正愛國者」

愛黨者

又僭建一國兩制 港人治港

我都係咁話最好快啲做

即係而家全部都唔係真正愛國者

btw鬼佬法官點解要愛中共國唔係愛佢自己個國家

外籍法官
專營機構外籍公職人員

從國際大都會到中囯3線城市

唔紋唔夠愛國，唔係真正愛國者

就係要呢啲

愛國者家人可唔可以有外國國籍?

愛港,不愛國

咁得啦屍法

Btw 借位推post

連仔，已封鎖會員魯班七嘅又返嚟啦，今次第幾次呀？

入黨申請表email左比所有法官未

呢啲唔叫潛建啦，呢啲叫推翻

大律師公會:我睇唔到

你鐘意啦
你地慢慢玩飽佢

實際操作唔知佢打算點
一係全部法官要入黨囉

三線咁高

香港人好難真正愛國
建議由中共黨員做

可能全部都有

鬼佬法官捨得宣誓未

推

佢講野都自相矛盾
支那容許反對但不能反對支共

其實佢哋睇到都做唔到咩又係出聲明

其實正常應該係由獨立於政權嘅中立人士做法官先啱囉
又apply d中国特色法律制度落黎

立會點解容許有外國籍議員？

條鄉下佬真係唔識嫁喎

係山西，遼寧，貴州派啲官落嚟扮都唔洗扮

官員都唔該要真正愛國者
三代之內必須是中國籍

無限加速

咪叫人相信法庭囉
大律師公會新主席最近先講完
你覺得佢睇到野

：法官佢殺左人wo

法官：佢因愛國殺人，宣判無罪

香港太多野都係自相矛盾

直接京官治港算

用鄉下方法管國際城市，香港點會唔死

咩係真正 係咪廣東話嘅堅系

依家香港仲有咩係正常
比較好奇佢會點執行咩叫真正愛國者

簡單講

所有出政府糧既， 司局長，法官， 議員， AO，EO， 紀律部隊， 體育館阿姐， 掃地， 洗街， 抄牌仔…

全部都要宣誓愛國

所以咪加速

到時又會有特權

拎政府部門錢又要，9年免費教育既學生又要

極端左膠係咁，冇期望過
最好笑係共產黨連佢呢啲人都要搞

預言

鬥紅

已經係

支持公安入駐

無人知

次次出黎講野都笑死人,都一下踩爆香港既優點

睇嚟下個月開會會有大動作

呢班人先反中亂港吧

愛國龍門由佢搬
有朝一日，只有紫荊黨先愛國

愛国，能當飯吃嗎?

最終所有香港人都要

下一步就係DQ法官

唔好唔記得綜援個班都要愛國呀屌

下個月應該有大動作

我都唔明玩香港嘅樂趣喺邊
就好似GTA 開晒掛嘅話都會冇癮㗎

入黨就唔使去英美國家

民建聯工聯會呢啲都係土共，土共有地方主義都係要鬥死既

條路政府起， 你有份用就要愛國

藍要藍到極致

佢地笑鳩班港豬
攬炒邊夠中共強

柒婆全家英藉算唔算愛國者

我覺得呢一步已經係DQ法官，下個月開會應該有大動作搞香港

等同宣佈正式結束一國兩制

係唔同地方勢力而家互相搶香港舊肥豬肉

用人唯親

果班好大部分應該不嬲都愛

姐係無選舉

選舉制度要喺中共中央主導下進行邊度夠呀，直頭應該要喺中共中央領導下進行添啦，確保選舉運作符合中共路線呀嘛

最好加埋黨委落去，各級政府機構同主要職位都加個黨委，反正基本法都冇寫話唔可以加黨委

可能佢哋熱愛大灣區呢

可能成立國家監察院(香港分部),由中央指定人選於各個政府機構監察成立監察組,監察調查該政府部門既工作人員,於空閒/工作時有冇發表過任何對國家不利言論,行為.
簡單黎講就係東廠

傻閪鄉下佬出黎講野表忠

完左好耐啦

藍依家要紅先得喎

至憎中共將反中同亂港黐住嚟講

而家啲官個個都係「親中棄港」份子

又話司法獨立？

最攬炒

司法機構第一個諗到係趕走所有海外法官

加速
搞到屋企人都越嚟越想走

大陸工廠老闆想同個鬼佬開間合資公司,都知道如果同個鬼佬講
開係大6,個鬼佬彩佢都傻,因為唔撚信大陸,要係香港開,依家玩爛埋香港
大陸班廠佬俾佢害死

會唔會係你唔識

整套愛國份子制服俾班老綜先顯得夠愛國呀, 全紅加幾粒星係胸口

仲國際城市？依家變咗大灣區小城市㗎啦

傻閪鄉下佬拎管支那方法黎管香港，真係唔撚明香港以前成功係邊

共產黨佔領上海之後，所有曾經嘅地下黨，事後全部被清算
禮儀廉，工賊會，你地ready未？

到左呢啲位又會有特權不過佢下屆都冇架啦
我覺得下屆會搵個人大代表做例如譚耀忠呢類

你點知我唔愛國？
我愛國所以反對你 得唔得？

無
一國兩制依然存在，一個係中國制，一個係新疆制
黨人治港本來就係最終目標

留港撚：香港仲有得救

公佈國安法果日就結束左啦，依家只係繼續加速

講完，下午即打國產針，為表愛國

一國一制
法治崩壞

岳飛點死

歷史可以改寫，點解制度唔可以推翻？

死都要攬住一國兩制黎借屍還魂 你咪同外國講依家係一國一制 吹咩

夠彊咪派軍隊黎囉 你又無膽

【最新】港澳辦主任夏寶龍：落實愛國者治港原則，其中最關鍵、最急迫是完善相關制度，特别是抓緊完善選舉制度，而完善選舉制度須在中央主導下進行

中央主導下進行姐係北韓

乜野監察咁難聽呀，係黨委，確保各級機構緊跟黨既指示同路線，為各級機構提供適切指導

北韓化

講真,條友鳩up果陣都唔用腦,香港就算係狗隊都好多鬼佬啦
法官更加,咁講法咪姐係話直接趕佢地走,搵d大陸人黎做
笑撚死

係愛黨，屋企要放習總頭像每日參拜

佢唔係表忠佢係做緊政策宣示，預告下個月開會會大動作搞香港

唔好嘗試同共產黨講道理

仲要係"重要時刻"擁有全面決策權,咩為之重要,就任佢舞,有咁blur寫得咁blur

一早冇左好耐

玩殘香港只係計劃一部分
真係目標係做世界第一
玩殘香港下一步就係台灣，跟著到日本、南韓、印尼等國家

成個司法體系瓦解

巴打加油，準備需要，要及早計劃

北廠又出嚟指點傀儡正苦做嘢。一国兩制已玩完！

而且唔可以有雙重國籍, 免得有漢奸

剩係司法唔夠喎
執法機構都要啦, 最好快啲換晒做解放軍,加速加速

所以話，依家邊個先係攬炒緊香港

北韓，要戴襟章

持有外國護照=真正愛國者

共產黨員
香港無一個係
佢要係根正苗紅嘅共產黨員

鄉下佬唔識溫水煮蛙,正常啦
直接一刀刀插落黎

佢哋好似仲覺得冇野

咁講而家D法官係唔係要大換血
慘囉. 點奶都冇得留低

佢地就係睇死你地外資唔會走
仲專登搵jpmorgen大佬去做港交所CEO
細既廠淆底佢唔理你 大既幾間投行/外銀唔會一下走曬就夠

抵撚死，香港有班垃圾以為自己好撚勁笑鳩你淨係識睇 judgement 係咪 paralegal 懵撚死到臨頭啦

法律界重以為自己高高在上對自己既腐敗不聞不問，所有質疑者到只會俾你笑唔夠料。睇撚住家下大陸點血洗法律界再全部染紅喇。

你以為你走得甩？外國開始已經唔承認香港既普通法地位，你出去人地都只會覺得你係中國法律界 抵撚死

仲裁中心已完啦

諗起就正, 全街D人都一尻樣

直頭要北京出生黨員先做得
其他地方出世一定唔夠根正苗紅
大家話岩唔岩

邊個唔打就唔係真正愛國者梁卓偉

點解唔可以
佢都無話「愛中國者」

反中救港呢

直頭走先, 你地玩埋佢

司法制度趨向瓦解

幾好 多謝佢申明立場
等MNC睇清楚
落實排除用香港做商務合同基礎

唔講都唔記得有呢樣野

髮型

派中國法官黎香港好過啦

侵略者

64時堆真愛國者已經收檔了
而家得番「愛國者」瞄住你

唔需要知
最好下一代永遠都唔會知香港回歸前嘅繁華盛世，令佢哋覺得香港回歸前烏煙瘴氣，回歸後拯救香港，令香港個個人都稱讚共產黨嘅偉大。

沒有真正的蘇格蘭人

愛國死而無憾

要打過台灣先愛國lo 夏寶狗

愛國都可以反中亂港喎，除非佢話老毛唔愛國啫

即係判反對派冇罪可以保釋果D都係唔愛國, 要被DQ

新疆級別就岩架啦

區議員 立法會 全力清算

狗啲鬼佬

分多兩個level，表面愛國者，愛國者associate，真心愛國者，遲d愛黨又拆多個tier

中國人玩階級即刻醒神

法官要簽三世書，如果判黃絲無罪就要拉去坐監

又玩愛國 = 愛共呢個操作

次撚次去到黨國分家好多人都會hang機

宣誓效忠支那囉

以後我一定著國旗衫出街保平安

即係法官要宣誓效忠，可以DQ法官或者其裁決

真正愛國，又文化革命

愛國必先反共，大家明啦

仲裁

啲外藉法官幾時學埋支那話

愛國必須XX

龍門任佢搬，佢話愛國就係愛國，佢話唔愛國就係反中亂港份子

大家應該抱有既信念就係，算尻數啦，加速滅亡吧

屋企九族內無個渣外國護照先係真正愛國
大家說對不對

誓死效忠共產黨

愛黨既賣國移民都叫愛國

北京係走資派
應該要貧下中農先嚟擔任

成日騎劫中國/中華民族，口講愛國愛港 但違反憲法

唔同意 應該由習終身一人全權擔任

共產黨員做咪得Lo

有得走真係好走

DQ法官?

包唔包為搵食奶共嗰班㗎

點呀？點先叫愛國呀？

龍仔你知道班高官人工未，你嚟做就明正言順袋50萬一個月，到時又可以愛國又可以控制一切

下屆邊個參選就係鬼

可唔可以有BNO?

有外國國籍同果啲白人擺明唔係愛國者

行政機關都應該要清除「喺英國時最開心」嘅黃皮白心偽愛國者

一定要 海外法官冇可能係真正愛國者

全面染紅

分析嚟把撚咩，應該開心加速滅亡

理撚得佢點玩，最好快啲叫哂啲支人嚟仲好

有險可守

攞金牌 正野

判得唔啱心水就唔愛國

玩殘隻金蛋但諗住做世界第一

社運拒保加刑 全部有得加分

唔撚同你吹一國兩制，單刀直入，因為有登登同成班愛登力支持

push

任何國家的真正愛國者都必定堅拒由土匪集團治國。

咪係，點解唔愛自己國家先？
特區政府『外籍』高官一覽表
前特首梁振英 (全家英國籍)
特首林鄭月娥 (全家英國籍,香港無樓,家在英國)
財政司陳荗波 (全家英國籍)
律政司鄭若驊 老公潘樂陶 (加拿大籍)
保安局長李家超 (全家英國籍)
前警務署長盧偉聰 (全家美國籍)
公務員事務局長聶德權 (家屬英籍，英國擁有物業)
商務及經濟發展局長邱騰華 (全家英國籍)
環境局局長黃錦星 老婆(加拿大籍)
行政會議成員羅范椒芬 2個兒子(美國藉)
立法會主席梁君彥 (全家英國籍)
民建聯副主席周浩鼎 老婆及兒子(美國籍)
前民建聯主席譚耀宗 子女(澳洲籍)
前立法會主席曾鈺成 家人(加拿大藉)
前民政事務局長劉江華 (家屬已移民加拿大)
前創新及科技局長楊偉雄 (家屬美籍) 在美國有5個物業
教育局長楊潤雄 (子女讀國際學校+留學澳洲)
食物及衛生局長陳肇始 (在英國倫敦擁有物業)
港大校委會主席李國章 (嫁鬼婆生鬼仔)
前教育局長吳克儉 子女(外國升學,已入籍)
前商務及經濟發展局長蘇錦樑 (加拿大藉)
前民政事務局長曾德成的子女 (外國升學)
譚志源兩子 (在國際學校就讀)
愛黨藍絲周融 (大英帝國公民)
愛國導演高智森 (95年全家移民美國)....
.... 太多不能盡錄

港交所新任鬼佬係愛國者？

真．愛國者

平機會點睇？

支持
自己同家人都唔應該持有外國護照

中央領導人連財產都不肯公開，算是愛國者？！

「左膠」 定 為左行業利益扮盲呀？

愛黨先得
黨員先做得啦好唔好呀

夏寶龍是愛國者嗎？

最緊要愛國
快d收呢d洋5毛洋垃圾皮啦

我愛國 是否可以做立法議員了？

你鐘意啦屌你老母

藍絲式法治

至少係延安或者湖南湘潭縣啦

愛唔愛國唔係自稱，係上位者決定你愛唔愛國

呢班支官真係煩西，你不如直接講唔好講一國兩制，共產黨話撚哂事，叫你地食屎就食屎

咪撚選啦 直接指定啦

唔好叫香港，直接改做愛國愛港

點係呀 剪毛主席個頭返工先叫愛國

佢地全部都係特務，執行暗殺外國政要嘅任務

仔女同另一半有外國護照算唔算愛國者

愛國定愛黨阿 屌你老母

我愛國唔愛黨又得唔得阿 屌多你老母一次

額頭唔紋上 愛國 刻係塊面上 咁都叫愛國？

直撚接取消立法會算啦搞咁多野
你地想點就點啦 好攰呀

是撚但啦 仲邊個會理選舉 G持取消立法會 中央直接管轄 唔支持就係反國家 國安法示候

英國點睇？

好想睇陶輝宣誓愛黨愛國最好直播

支持國家政策
應加碼外國護照可以照做法官 但總之係黨員

咁又點？港豬有工番，就算實彈爆頭，樓市都睇升

打左科興疫苗先好話自己愛國

香港人繼續有險可守,唔洗移民走

係FB貼 沒有共產黨就沒有新中國 我和我的袓國 youtube算唔算愛國？

直接一國一制吧啦, 搞咁撚多野托柒咩

愛國者 但非持有中國護照

點為之真正愛國者？共產黨算乜嘢愛國？

夏主任是清官嗎？

你都傻 係呢啲人先搞佢
共產黨不嬲得寸進呎
你勇抵抗佢反而唔敢搞過龍
一淆全家都要死無葬身之地
每一次和平談判都係咁 內戰 韓戰 中印
共產黨你話佢卑劣 但事實上好睇穿人性的